老實講本身輸緊50比0, 國安法反而打開缺口

其實只要中共乜柒嘢都唔做, 香港人根本無辦法維持每星期嘅遊行同攬炒行為
黑警只要keep 住每日清算手足, 打散真香港人本身只係時間問題
而外國亦都好難有咩理由插手

但今次中共咁樣出招, 有份係香港攞着數嘅國家根本好難唔再行動

其實諗深一層大家仲有咩可以輸？

不論結果係點
今次攬炒必定會發生
不過可唔可以重生真係靠大家

香港人 反抗
香港人 建國

agger， 乘勝追擊

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

不嬲無輸
輸點會出國安法呢啲大招

最怕國安法都未係大絕

小學畢業係咁

香港金庫

可能已經一早掏空

當然唔係大絕
期待下一招

急不及待好想玩玩了